有幾多人知道，當年八國聯軍之役，東南互保條約令兩廣同清朝割蓆

有幾多人知道，其實當年八國聯軍攻打中國，因為中國挑釁先

承繼呢位巴打嘅post
當年垃圾清朝比八國(其實唔止)打到仆街含家產
為咗保住經濟
清朝允許兩廣總督簽嘅東南互保恊議
兩廣基本上冇受過戰火摧殘
往後經濟上支撐成個清朝咁制

所以
中国歷史自古南北人不相容
唔需要太相信啲咩一統論
期待不日後兩廣聲援香港
與支那割蓆

光復香港
時代革命

自推下

無聊再推下

當年何啟一早孖埋督爺諗住同李鴻章搞兩廣獨立，係李鴻章自己on9 ，唔玩。

李鴻章呢條友位高權重
唔撚敢啦

條粉腸cap埋唔少水就真。

世史學過還翻俾老師

幫大家重温呢啲咁精彩嘅歷史

八國聯軍=正義之師
根本當年支那人犯撚晒戰爭罪行

基本上古漢人就即係宜家嘅南中國人
古漢人比起外族
本身就食開腦